識得有個有錢朋友xs xsmax xr全部買曬，窮人先會諗到底買邊部好

七隻色買曬，用嚟襯衫都抵

重點唔係你丫嘛 毒撚

有錢唔係咁浪費
油王咩

李嘉誠都係用兩部iphone
Trump 昨日新聞報導都係用3部iphone

你個有錢朋友有錢過佢兩個？

共同點係,有錢佬屌都唔屌ANDROID

都係個句，容易襯衫丫嘛

有錢同on9都唔識分？

所以依個係一個鬥有錢既遊戲 係唔係？

有錢人唔會上lihkg